呢幾日講親都係金庸既劇，有無人講下主題曲？

陳淑樺

做個真的我

重做個真的我
回問那假的我
半生為何

滄海一聲笑唔洗多講

真愛是苦味

有你有我雪中送火

賓周兩邊搖

都仲係笑傲江湖
活得瀟灑 陳慧嫻 校長

神話情話又係一絕

任逍遙

呢隻雖然係動畫版
但個人認為係好高質
唱得出神雕俠侶既味道

Sorry,無論歌定戲個人認為係唔入流

周華健 - 難念的經

作詞：林夕
作曲：周華健
編曲：李庭匡

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

林夕︰我是可以及恨寫文言的，謝謝華健經常給我金庸主題曲發揮。天龍八部是我金庸中的最愛。這是我在長途飛機的餐桌上完事的，鄰座愛人也蔚為奇觀。一寫佛，我便如有佛助。我親愛的肥仔（指黃霑）如父，但願此作沒有失禮你的萬水千山縱橫。

射鵰引弓塞外奔馳 笑傲此生無厭倦

萬水千山縱橫，豈懼風急雨翻。
豪氣吞吐風雷，飲下霜杯雪盞。

霑叔同金庸，俱往矣...

天龍八部一定係難唸的經
作詞：林夕作曲： 周華健
曲風有佛教元素，配上詞神既詞，周華健特別既聲線，完美

主觀既野
我覺得歌，田伯光，向問天ok

比巴打搶先一步，呢隻係好玄妙

羅記必聽之一

屌，以前金庸作品既歌真係差唔多隻隻都高質到無乜可以挑剔既地步

小寶與康熙
你愛我像誰

愛上一個人 一定要讓他相信 這世界多麼美好
對每個人 都說還好 我的心我的情你不需要明瞭
只要我對你好 這樣的溫柔你要不要

林詞神連普通話都作得咁好，想點
呢隻歌再加上由張衛健唱出小寶既風流得黎又重情既感覺，又係好夾

金蛇狼君既熱愛終極大家點睇？
感覺好聽過送禮既勤既明明深愛著你（雖然都唔差）

程志美醫生既風起雲湧（倚天）
其中最正幾句

情義最終 兩者不會相容
在我生命中

張無忌既命運寫晒係呢三句到

神話情話

Push下等大家出手